午餐：17052017

弘b
雞雞同米線呀

口水雞

好飽

幾錢呀弘b?

好貴

貴喎 做咩午餐食咁豪

川味閣

一肚氣 食餐好

好正 D雞汁

邊個蝦你

層壓式 次次都係咁
我係最低層 自然受晒
但我都冇錯

元朗果間？

頂硬上

天一代言人

次次擺me上枱

做細既無計

隻肥魔冇好嘢

Mall姐

好豐富

弘b好有米

碗粉有2隻翼

好窮 想轉工脫貧